城市花園社區主任比狗拉左

岩岩直播見到城市花園社區主任仇栩欣比狗拉左

男武警抽完水又騎落去 屌你老母

推

今朝有人講左個劇本
拉女仔引你地去北角
唔好去

福建老黑又唔撚拉，屌發生緊咩事

佢肯個頭好耐

都坐左係度，都仲係度摸身摸勢

DLLM

而家擺明搶

Back up ED

推
仆街軍政府

屌佢老母咁就俾人拉咗

屌佢老母
做直播都拉

路人黎架死公安

所有有可能出選,有機會出選都拉你告你
咪就係中東果套野

唔好去

屌你老母 打人既無事 俾人打既有事 你唔俾佢係藍絲?中立?

黑警港共中共已經唔會放過任何人 權力膨脹到只有自己

香港人再唔認真反抗 只會等被滅族

喂呀！人地黑警都完全無視警例去郁前線，點解前線仲咁客氣？

前線點解俾人拉，係因為後排走散哂，試下幾個人或１０幾個人去圍返個速龍，搶警棍，再綁起佢！你地既優點係人多！散左水就會有兄弟被拉，人多而不退先做到抗衡。

之前搞觀塘
之後黃學禮
之後鄺葆賢
而家到連做區都拉